\subsubsection{Data quality issues}
\textbf{Ga na of er in het oog springende data quality issues zijn op het gebied van accuracy.
Corrigeer, daar waar mogelijk, de gevonden data quality issues.}

De volgende data quality issues met betrekking tot accuracy zijn geconstateerd op de aangeleverde data. 

\begin{itemize}
\item Cast:
Role namen zijn gezet tussen haakjes, [] of ().
Er zijn waarden van Role waarin meerdere rolnamen staan, gescheiden door \&.
Er zijn waarden van Role waarin meerdere rolnamen staan, gescheiden door \/.

\item Director\_Genre:
Kolom ‘Prob’ is berekend en niet van toepassing voor de applicatie Odisee en wordt niet meegenomen in de migratie.

\item Directors:
Er zijn waarden van first\_name met enkel de initialen van de directors, terwijl de rest de volledige naam heeft.
Er zijn waarden van first\_name met alle doopnamen van een persoon waardoor dit veld dus meerdere namen bevat.
Er zijn waarden van first\_name waarin middels een cijfer aangegeven wordt of er andere familieleden zijn met dezelfde naam en welk nummer de persoon is.

\item Genre: 
Geen data kwaliteit problemen, wel een hoop dubbele data maar dit wordt later opgelost.

\item Movie:
Kolom ‘Nyr’ komt te vervallen omdat deze de data van de andere kolommen bevat.
Kolom ‘Rank’ komt te vervallen omdat dit berekend is en niet van toepassing is voor Odisee.

\item Person:
Zelfde opmerkingen als bij Directors.
\end{itemize}

Van bovenstaande lijst met data kwaliteit problemen zijn de role namen gecorrigeerd door de omsluitende haakjes te verwijderen. Ook zijn de kolommen met onnodige en berekende data verwijdert uit de tabellen. De overige zaken zijn gelaten voor wat ze zijn.